有冇人知馬倬朗之前條女點

識到新仔未

死咗啦羊

巴打岩岩放監 btw之前男朋友病個陣，條女話好愛佢

狙擊

唔好問啦

真心想問，我信真愛黎既

噉姐係死咗？

yes

咪咁撚賤啦 死左男朋友點都傷心啦 就算有新仔都唔代表咩啫

好似梳起左唔嫁 大家唔好再狙擊

4個月，差唔多啦

你好有經驗喎 你有好多男朋友 ？

咪on9啦 死人bo 普通朋友死左都會傷心啦 想像下都知啦下話

你都死過男朋友？

毒撚真係恐怖

我都想知條女點

都係想關心下姐

毒撚思想真係

有新男朋友仲唔即時比你班毒撚binc

你又知冇？

毒撚wfc
咪由佢地開post 圍威喂
佢地覺得有其他毒撚入黎認同自己就已經好開心

真係心寒

好撚黑心

唔殉情就係雞
唔守寡就係公廁 yeah

朗朗

毒撚到

毒到出汁

毒撚連朋友都冇 點會明

成個post 都係果浸仇女酸縮味

同果浸廢老除一樣咁難聞

想知佢新仔會有咩感覺，執個死人二攤 一陣朗朗回魂整鳩佢

毒撚真係痴撚線

你望下佢個名

你見過姣婆守寡咩

點睇出佢姣

你唔係睇唔出嘛？

馬悼朗

d女9up兩句傷心咪搵下一個

毒撚個種憤世真係唔講得笑

當時係佢地吹到真愛點點點
而家唔係唔比人問呀?

毒L真係惡 人都死左啦 放過人

建議樓主湊錢幫佢起貞節牌坊
等佢冇得再拍拖
咁滿意未？
1.毅進星$100
2.偉爵爺 $100

痴線

啲毒撚酸到發臭好嘔心

佢地撚有分手呀？

走啦毒撚

笑到痴線

咪侮辱人喇
人地咪話左愛佢一生一世點會變心呀

樓主好賤

但我鍾意

其實樓主都係問下姐
做乜又攻擊人毒撚

走左都冇 四個月
咁快另結新歡

自問自己尊重死者，如果條女真係好似四個月之前所講咁，我真心佩服。但伴侶死左四個月咁短時候之後，咁快就開始展開新既關係，除左覺得佢好嘔心之外，同埋仲有佢唔尊重佢前度。

皮已正

算啦，而家d人20歲識乜春

識過第個有幾咁奇?

就算依加仲在生都未必成世係咪一齊啦

依加有幾多人真係會拍一次拖就一世?

上面班人黑心到咁

仲有秦國電單車個單？

人都死左
比死人束縛住個生人其實冇咩意思
搵個男朋友對大家都好
一黎有人照顧條女
二黎條女又可以盡快望記過去走出陰影
如果我係條仔我都希望佢快撚啲忘記我 識過第二個好過 可能下個對條女更加好呢
好過第時先黎後悔點解為左啲冇咩意義嘅野晒咁多時間

係無問題，但唔該如果係咁，條女當初就唔好講到一生一世咁，好撚核突博咩？

毒撚到 自己溝唔到女就踩9人
痴撚線 抵你溝唔到女
做一世毒撚啦

識過第二個係無問題
但而家先4個月

呢個post好撚多痴線佬

呢個好笑

我唔想笑架

正皮

我認我笑左

雖然好衰 但又好似幾岩

屌你老母

前面全部認同
紅字我睇到心諗
點講都係條人命

駁唔到

咁講啦
分手散拖四個月就另結新歡都算快啦
死埋人直頭係光速recover

不過就算係咁又點
佢道德上冇錯嘅
又唔係襯條仔病就搵過件
加上又未嫁

D毒撚真係好恐怖

4個月太快咁幾多個月先可以接受啊？

成班清高撚 關你地撚事咩講真

關你撚事

冇意義嘅唔係人命
冇意義係講緊佢死左之後嗰幾個月嘅唔開心

Hi

D留言真係好恐怖

又諗起台灣塵粉爆炸災難時毒撚啲冷血留言 #fs #fs #fs

問題： 條女幾耐先可以搵個新嘅？

咪無限想像啦 你聽日都可能會死 咁點

毒撚：一世都唔搵得要陪佢地毒一世

死毒撚咪拖低lihkg質素啦 要黑心死返隔離壇啦

有女都覺得條女好嘔心 之前講到生離死別 海勢山文咁 轉個頭就識第個

仆你老母啦字都未撚識寫死返幼稚園學筆劃啦

勢你老母
文你老母

盟 岩岩醒起 勢就真係唔記得

誓，返去讀返小學啦

條女有第二個咩？

做乜講到個女仔已經同左另一個一齊咁

有無仔都積下口德啦，得罪你地咩
人地已經無左條仔

屌 啲留言點解可以咁黑心 好撚不安

腥會員趕人返高登呀
好驚驚呀

連登仔同高登仔真係好大分別
如果呢個po開係舊高登，肯定正負評係反轉

留名跟進

應該係10正皮:1負皮咁上下
班憤世撚仲要講到現實個個都咁風涼
見到果班人同埋五毛就唔想再上高登

我當時都覺得班友好癡線，開po屌左輪
好彩黎到呢度，d會員雖然多5pmk混入，不過普遍都有翻d人性。
btw 4個月就拍拖如果係堅既話，真係快得濟

好心寒，毒到心都黑埋

mk都無佢地咁涼薄啦 三唔識七做咩追住人黎咬
呢度正常人係多過高登
其實幾耐拍拖咪由得人囉又唔係阻住你
我識事主真係覺得你班人亂鳩咁嗡 好似好熟咁

4個月係堅？
咁快放得低？？？

咪撚咁啦

未拍拖 講到似層層 邊有可能啊

Agger
高登邊有咁多人會話樓豬毒撚
明明大家都係毒撚
依度就唔同
5p批鬥樓豬係毒撚

其實點解問下就要比人話係毒撚憤世
一係就話好撚酸好撚酸

好撚嘔心

樓上話人試水溫係咪真係識佢
前一排仲有人半夜見到佢自己一個喺宿舍/校巴站附近喊 條仔過身以嚟都唔只一次半次
就算有人追又關你咩事
你班仆街咁撚黑心做乜

黑心撚萬歲

岩 真係喊既話洗撚比人見到咩😂

講真你咁講咩心態
收下把口啦以為自己做鍵盤戰士大曬？
而家有新仔就話佢變得快姐，問題你見到有新仔？
毒撚家陣聖誕節冇女出街就係到唱人？積下口德啦

😂😂

樓主好賤

可能上得多高登價值觀都會扭曲埋
好似真係有小小道德都會比人屌咁

樓主係毒撚呢點點推論出黎

可能朗朗第時投胎做番佢個仔， 可以瘋狂同老豆講 我又諗起你老婆啦

新會員有幾多真係高登過嚟

歌神譚詠麟同三色貓
我冇記錯既話好似係五毛黎
乜宜家做五毛要係呢D私人事玩抹黑
痴過狗真係

歌神譚詠麟同三色貓
我冇記錯既話好似係五毛黎
乜宜家做五毛要係呢D私人事玩抹黑
賤過狗真係

點解要所有野都延續高登 ?
有好嘅野咪延續
唔好嘅咪唔要

唔係所有嘅道德都等於偽善
如果你真係咁諗, 中國一定你心目中最理想嘅地方

咁有心延續高登
就返過去啦

agger 當日講到咁慘
post Facebook 上電視 搏上位

啲人傳姐
夠有人話佢半夜係度喊啦

笑到痴線😂😂😂😂😂

其實樓主只係講咗啲道德上好難接受嘅野
例如 死咗既人 話女人係雞
咁都唔可以討論其實係偽善
個陣條女上晒電視笑笑口真係好做作

如果佢真係咁快有新仔就話姐
都未有証明就話人雞 講大話 做作
成班人都一心入嚟恥笑咗先

如果佢真係四個月有新仔
我第一個屌佢冇人性
不過未有証明就唔好亂咁Bin C住啦

Aggeer

我記得個時係高登班五毛都有攞依單野黎玩
我諗係想製造高登/lihkg多人冷血既假象等人無興趣上

屌 支那文化先最偽善

聽聞冇死 有人想知再講

我並冇一開始就肯定佢展開新關係，只不過問下咁解

關你地撚事咩
人地都死左

Nice bin

痴撚線 死左都仲要binc

如果朗朗條女有新仔
咁係朗朗戴綠帽定新仔朗朗戴綠帽?

講咁耐 姐係有新仔未？

樓上有人話冇，如果係咁我真係佩服條女，祝佢早日走出傷痛

毒撚真係好恐怖
仲話要延續高登
咁想人認同就死翻高登圍埋班憤青啦
唔好整亂新壇

所以話高登d毒撚真係好on9
完全零道德觀念 上黎做下keyboard fighter博下認同就搓哂飛機
人地幾時再拍拖幾時受溝關你班on9撚事咩

好想問下講呢番話既人拍過拖未
同埋佢心目中要用幾耐時間先叫"尊重" 前度

天氣凍左 D道德撚出曬黎互相取暖

搞乜咁多道德撚
定係大家都想加入爭條女

你覺得四個月叫尊重咪尊重

大把仆街男人老婆屍骨未寒就死去溝女喇 唔係要個女仔咁後生守生寡呀，況且拍拖吧了，都無結婚。 唔好拿上次鞭喇。

嘩好傳統啊,真係好男人
你都係想我咁講姐

唔好講道德阿
人地又話你正義撚, 道德撚
連登D中學雞毒撚, 淨係識酸人
真係

係嘅 但wfc 大把嘢要理啦
佢有無仔關我撚事咩
又唔係佢啲朋友 如果真係有個個心入面都會屌柒佢咖啦

咁連登仔聖誕冇野做周圍屌下姐

就算識到又有咩問題

留名睇update

睇左八頁都無人講條女而家點

一味嘈嘈嘈

琴晚比我扑撚咗啦戇鳩
都唔撚好屌嘅唉

( Show Blocked User - 美祿🇭🇷 )
死傻鳩

錢

咪撚玩啦 朗朗單野大把高登毒撚日日祝佢快D死[

咪話正負評反轉囉 唔識字？

笑死，八奇聚會

講咁耐都冇人有實際證據出黎條女依家點，但個個都開始背自己個觀點出黎，諸子百家爭鳴咩

最好笑係有人匡扶正道，對象竟然係班高登仔

邊忽反轉 明明高登集氣 祝朗朗收皮都係負皮多

你睇下朗朗死果個po幾多正評先啦屌

呢個負皮多

呢個就正皮多

毒撚真係冇得輸
當所有女係雞,要但又要求佢地係聖女

閱讀理解拎咩

條女去緊旅行 如果上面有人講左就算

成班大愛偽善新會員

諗起果套我左眼見到鬼

屌我點撚知啫

你問米問條仔囉

你班撚樣收下口啦
唔通要條女成世喊苦喊忽咩

好想知 可唔可以講多d😂

冇人叫佢當日賣廣告要心既時候
主打愛情 依家比人抽下水好正常

正評 我都想知

遊玩時開心一點

祝班冷血毒撚成世溝唔到女

果陣喊苦喊忽又山盟海誓一生一世
如果真係轉個頭半年唔夠就有新仔 比人抽水好出奇咩
更何況樓主淨係問下 又唔係9UP老屈

問下都係冷血毒撚
之前有人問朗朗有冇簽器官捐贈卡又俾人屌

快講

關你撚事咩
真係好撚噁心

依家人地死左
佢地就識講 邊有一生一世
係囉 邊會有一生一世

WFC

😂😂😋

要人守生寡 邊個先係道德撚

就用你地啦 道德撚

個post係高登o既話正評一定遠拋負評。大佬呀，現實已經夠曬虛偽啦，上網仲繼續扮為乜。見到啲留言真係打曬冷震
利申：現實係道德撚來

agger

籌旗d錢夠去幾多次

咁你都唔會有女

心照啦

到底係咪真係有新仔

去旅行拎籌旗d錢爆房😂😂

鐵達尼號個女主都有搵第二個，仲孫女都有埋添

上大陸落仔咋😂😂😂

😱😧😅😂

🤔

再次重申，本人冇對女方作任何斷定，只係問佢感情現況

旅行有冇男仔先
有既話班男仔都係為左扑野架姐

其實咁砌生豬肉好撚過份

喱個好笑

咁又係
扑下野姐
又冇犯法既😂

你條護主狗咁樣講姐係同佢去旅行果個男仔黎

戇鳩仔比啲point啦，乜鳩都剩係道德撚道德撚，你弱智架？
鳩罵人道德撚唔會合理化你班黑心毒撚架

啲新會然咁有人性

上網都要虛偽

班道德撚即將出哂黎

好想嘔

其實真係好無聊 仲講到而家

無聊你又入黎

岩

笑撚死
果陣拍晒片講到睇住自己條仔辛苦
自己咩都做唔到就好痛苦
轉頭識第二個
佢一開始唔企出黎幫佢拍片叫人捐心而家實無人抽佢
企得出黎咁撚快轉肽唔抽得

新會然大比數擊敗高登仔
比啲掌聲

推

4個月真係快左d

又黎ON9 屍骨未寒論

高登仔 = 老屎忽

又一鐵證

確認左有新仔喇咩?

高登有毒撚講下真心謝啲就俾人講到罪大惡極，公平咩！？現實毒撚已經俾人迫、俾人嫌棄、生存得夠辛苦架啦，連上網都要被虛偽
明明呢度本身係毒撚既發泄地

黑心又點撚樣呀屌你老母?犯法呀

個時又上哂報拍哂片懶係淒美咁,
唔係好撚恩愛ge咩

你係條女邊位？你又知佢已經識緊第二個？
有證據先再笑啦跟車太貼

有咩問題
未拍過拖？拍緊拖有邊對情侶唔恩愛？
我拍過四次拖每次都全心全意付出俾一個人咁都係我問題咩？
就算佢有新對象都唔等於佢同前男友既愛係假囉
更何況你未有證據證明佢有

同兩個男仔去旅行

拎證據嚟睇下先一齊笑都未遲啦

無話唔得,
只不過條女之前拍段片好撚嘔心同虛偽姐
拍得個幾個月就講撚到好似一齊幾十年咁扮哂淒美
睇死佢唔夠半年都換畫ga啦

幾可愛呀
我識佢我都會想照顧佢

屌你老尾 而家連登真係多5p狗同左膠

唔好講到扮淒美
拍拖熱戀既野你應該唔會明㗎啦呢世都

係啦得你一個拍過拖啦懶醒

講左咁耐有證據未

邊忽扮淒美

證據又未撚有又個個入黎屌個女仔，唔係入黎屌你地冇道德，係屌你地低質炸

其實邊d係道德撚一眼就睇得出
正常人覺得個男仔死左，個女仔搵第二個無問題
上面班毒撚就覺得個道德標準要高到個女仔要守生寡
原來連登咁多支那道德撚

講真，如果你話條女仆街就話姐，但大地兩個咩都唔係，你就唔好搞9人

我其實睇咗好撚好次
都唔覺佢條女靚
四方西嚟㗎喎
臉闊過pizza
唔明嗰陣啲巴打個個話要接收
recycle bin?

隔離嗰個就係朗朗嘞 (執相前)

支那道德撚唔敢回

等我嚟 橫掂悶悶地

條女之前講到海枯石爛
成個未亡人咁撚樣
而家條仔死咗佢被迫失戀
(你被女飛4個月有無咁撚快復原)

係道德㗎啦
就算閪痕都起碼守返半年寡先啦 唔該

你班毒撚真係唔好再喊苦喊忽咁開 post 話
點解自己個樣好「正常」, 但無女鍾意

因為你地個心態係變鳩態

馬倬朗死有餘辜，打人尖搶人心害死本來有心用的人

呢個係高登思想

成班Mk圍威喂果啲先唔該出返去，唔好串柒柒，LIHKG唔係比你哋呢啲人上

仲講打尖？
你連件事係點都未搞清楚你就翻去你老母個西到啦柒唔切
仲好意思話高登思想 降低曬啲質素

呢個post做乜鳩

講左咁耐 究竟有咩證據顯示條女有新仔姐

成班痴線佬搞完高登又搞呢到標籤人大愛道德撚

知你地覺得黑心先係皇道啦

黑心唔係皇道
世界係黑暗係已實
面對現實啦小朋友

事實
自膠

到底係咪有新仔啫

得個講字，比d證據先啦，你班柒頭，除左話人道德撚仲識講d咩

無證無據都屈足咁多版，高登精神無圖無真相都唔記得仲好意思話要延續高登

世界黑暗同你個人黑心係兩回事
邊個先係小朋友呀咪撚咁中二病啦

應該係 然後發老脾話人地黑心 標籤

佢依家有新仔咩?
無即係學支那仔莫須有

一面反支那一面又大講烈女傳果套大陸都無人講既守寡論

屌 中二病

笑撚死
好想見識下成撚日將世界黑暗人性黑暗掛係口邊果班撚樣平時生活係點
係咪人生失敗到極點

希望條女落埋去陪牙朗, 講到咁愛佢, 但4個月已經開始識新仔想比人屌西

兩個了

牙朗前牙朗後
一陣叫衰埋丙朗😂😂